各位，發夢巴冇事 放心

我係發夢巴不自殺聲明入面 2個既其中一個
大家唔洗擔心 佢唔會有事 我都唔會比佢有事 會一直同佢keep contact

然後請大家唔好相信 個個唯一神 講既任何野plz

發夢巴唔會去做大家樂廚，因為佢只會煮野比我食

推

多謝報平安要生存到贏嗰日

無事就好 萬事小心

冇事就好

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

推 唔好比啲popo mon post狗帶風向

pish

推上去

大家要留返條命睇中共港共警狗仆街，加油
光復香港 時代革命

萬事小心

竟然無人推

推啊 巴打要安全

push

推呀要冇事

再推

平安～